發生暴動咁大仵事 民建聯d議員去晒邊？做咩唔譴責

仲等我成家咁支持你地

岀年立法會選舉我地仲點敢投票俾你地

投佢地果班不得好死

民建聯議員回應下

留喺屋企un un腳又話你知！？

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

支持政府既民建聯 快d岀黎撐林鄭！

特首係放喺心入面尊重架，成日拎出嚟講，講到臭哂！

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！